譚耀宗斥美國向金融機構施壓可恥

頭條

譚耀宗斥美國向金融機構施壓 將續為國家及香港貢獻

美國國務院制裁24名中國和香港官員，指削弱香港自治，包括早前被列入制裁名單的全國人大常委譚耀宗，譚耀宗批評美方行為可恥。

譚耀宗表示，美方向金融機構施壓的行為可恥，又引述全國人大常委會副委員長王晨，指他在全國人大會議上，已經強烈批評有關的脅迫行為。

譚耀宗又指，任何國家都無權以任何藉口，干涉香港的內部事務，重申香港特區事務完全屬於中國內政，表明會一如既往，努力參與全國人大常委會的工作，繼續真誠為國家及香港作應有貢獻。

王冬勝?

估唔到泛民成日講嘅嘢，會變成痰尿盅講
洗唔洗講埋今日係香港金融界最黑暗嘅一天

支那仲要理美帝制裁，就唔夠威啦
支那狗仲唔反制？

驚啦咩

屌你有東莞銀行，驚閪咩。

中共向全世界各組織部門拖壓又可唔可恥

可恥得過共產黨？

玩施壓點都唔夠你老闆強

你哋又話制裁對你哋冇影響嘅

宗囝勁能多cash
想送個餅乾罐畀佢裝錢

等埋澳洲出手先吠啦

即刻用哂手頭上cash畀首期
共產黨即時幫你贖樓
Fat fat

伊朗平時都係咁講

唔搞埋佢個仔就真係可恥啦
前幾日胡叼盤口中既強弩之末
今日你又怪人施壓可恥
用力你又話痛
唔用力你又也文也武
難服侍到呢

林奠流閪膿
振英滴鳩汁
惠珠散閪氣
慧琼爆波爛
耀宗斷賓周
國謙甩龜頭

驚佢D仔女好過